屈臣氏：特別安排從世界各地空運到港 明起有口罩及衛生用品供應

屈臣氏：明起陸續有口罩及衛生用品供應 口罩將一人限購一盒

受武漢肺炎疫情影響本港口罩及衛生用緊供應緊張，早前口罩及酒精搓手液等全部售罄的香港屈臣氏稱，一直馬不停蹄從世界各地包括日本、英國、意大利、德國等搜羅合規格口罩及消毒洗手液等抗疫產品，為可盡快送到特別安排空運到港。

誠哥

甘願為誠哥賣命一世

點解萬寧同惠康無？
藍到發黑仲話食美心
牛奶公司正仆街報復

超人救港

好老實 一般市民周圍撲口罩都係好撚餘 哂時間

啲大企業肯定多門路過我地啦

李嘉誠之所以發達，就係佢做到人地做唔到嘅野

睇怕宜家已經有人開始排隊。

聽日請多半日假排隊

用正價賣, 坐飛機唔錢賺. mark 太貴又比人屌
所以慢慢行船

痴線 最後都係要靠誠哥

佢個network....勁過唔少國家

777都係問支那買. 佢就自己同外國買

冇限購盒令，多多都唔夠俾人搶哂返大陸。

咪一人限購一盒

派錢又快, 買口罩又快.

好心777, 波叔收皮

幾點到，要排

日本、英國、意大利、德國

誠哥大可以靠呢次進軍世界首富，但佢無咁做

誠哥從來唔會錯
美帝從來唔會輸

自己去睇下樓下果間幾點開. 我估今晚已有排隊黨

可以無限次排隊，出埋南亞裔都仲得。

爸爸

多謝你，阿誠

誠哥係歐洲好多屈記

專登空運
誠哥唔加價既話真係良心商人

坦白講排一轉都賣撚哂啦

有船，有人，仲有鋪。

誠哥真係型到爆

以後唔笑你屈人寺啦

誠哥做中國領導人好過la

踢個小學生落台la

香港終於攪得成罷工，相信係因為冇口罩。

唔知排到幾時？

商家最盡係做到咁 你咁講登記身份證都可以用假證無限排 有限購令就唔撚係香港政府啦

你同誠哥好熟咁
可以叫佢留兩盒比我嗎

難為d售貨員 聽日一賣曬又見到呀布泰國門口d藍絲屌地

誠哥 唔係想讚佢 但係起碼都知咩叫回饋社會

對比其他商家佬 真係高下立見

我預咗買唔到

聽朝要幾點鐘落去排隊

香港總統先啱

誠誠

講真 點先買到
係咪要6點排隊

4大, 有3已捐地出黎
係得長實冇捐

萬寧乜春都無得買

建國都得啦

派錢
誠哥>>>垃圾波
口罩供應
誠哥>>>...>>>777

屈臣氏全球有15000間分店
應該算勁

佢而家食完人，‘略’返少少骨咋

誠哥染指各行各業就係為左隨時有各式門路救港

誠哥真特首

只係捐地同徵地嘅問題，捐地希望第時拎得返啫

用先生條supply chain 返貨

講真個句 九巴同誠哥真係要支持，咩情況下都要錫住佢地
真 香港人

仲要唔會有炒價~

(應該)...呢幾日都見唔到酒精/口罩果類响貨架出現過....

一陣六點排就差唔多

誠哥世界第一

係大是大非時表態, 有邊個做到

李家之城嘅特別待遇

空運成本貴好多, 如果用返原價賣就真係蝕住做

明顯被迫架啦屌 塊地本身有問題

拎出黎起完樓 第時可以即時改建 除笨有醒

要加埋香港3星身分證登記

誠哥係真香港人

排撚到咩

誠哥做實事 反映林鄭嘅無能

空運

已向國務院要求口罩

祝誠哥和樂壽康
長和系江山固金湯

想個誠哥食左你d乜, 欠左你d乜
係咪要dump本每人起層樓先對得住香港人

係多門路過我地 但事實上佢洗撚理我地咩講真 全球都撲 市面上有幾多先唉
一係食炒價 有好多人得幾個幾個 完全唔夠用 咁短期內都一定要撲架啦

成哥動下隻手指都可以擊敗林奠成個政府

誠哥

你走之前 可唔可以放過埋比我地買樓呀
財富帶唔走
如果你幫香港人置業 你會變成香港永遠傳奇

多謝

感謝

想當年個個屌佢，依家個個奶佢袋底，真係世界變

依個香港向來都係

1) 有錢, 大企業大撚哂
2) 識人好過識字

所以一般巿民都係唔好哂時間啦

今晚一點排定隊

咁你想點
誠哥一個商家
冇權登記人既身份證

你話誠哥係政府就話姐

因為人哋做唔到李嘉誠

樓主有無新聞講？我上網睇得一個唔出名嘅媒體同星島報

可唔可以淨係賣比黃

不如交稅比誠哥好過
林鄭bb好渣

個政府垃圾到咩程度, 有眼睇
只要做返正常人, 講人話已經上神台

誠哥係英歐 已經好有勢力

你第一日落來？地產霸權憑空跳出來？蠶食香港幾多利益，摧毀幾多產業，扼殺青年未來，可否叫食人？

Push

屈臣氏fb

大佬 我依世跟死你

聽日要6點同d廢老排？

今晚6點呀

依家就排啦

一單還一單啦

佢係其中一隻吸血鬼 無可置疑

佢有企業良心 亦無可置疑

有乜衝突 ?

咩呀
個班食美心/元氣既自稱「深黃」架

而家沖完涼就落去排

好顯得政府無能

誠哥好似都係小學生。。。

上網站都唔係咁容易

個幾鐘前

到而家

垃圾政府唔做嘢
要商家 市民 靠住
稅就識收

誠哥!!!!!!

頂住幾日先啦，比誠哥時間

可唔可以只限持有香港身份證嘅人購買？

你行出街望下有幾多個可以做到食完略骨啦
講真資本主義佢食到係佢本事

誠哥個個月都用行動證明個政府係廢

香港皇帝

飛機返貨用正價賣

誠哥願榮光歸香港

12點排

有心理準備 貨量一定唔夠 到時唔好diu誠哥

diu係wo

無得賣

所有發達嘅人都係因為佢做到啲你做唔到嘅嘢架啦屌你條戇鳩。

聽日先排到買到先講啦

原來誠哥先係香港特首

李嘉誠國務院

可以，不過其他地產商唔止骨都唔略，仲大大聲聲支持政府黑警

同我講既野有衝突咩？

多謝誠哥

食屎啦萬寧以後淨係幫誠哥買

今晚去紥營

而家好落去

佢辦事同買人心的確高超過香港政府太多

誠哥先係政府？？？
不如我哋交稅比誠哥算啦

政府啲口罩係咪要明年先到

屌 有人今日已經買到 仲要買2盒又點計呀

呢個係政府無能, 畜意放任地產商成立霸權
邊有商家唔賺錢, 要屌既係政府囉

我都知⋯⋯
不過哩幾日，日日上去望吓碰吓運氣囉

誠哥好野

諗住7點落去排

就算唔夠, 都救一救火先.
好過等政府D強國貨

咁自己搵到方法嘅咪得，做乜要係咁等大企業
到時全部人堆曬去大企業咪又收皮

日日都有大媽開工前係屈臣氏門口等，都唔知要點撚樣買

選佢做總統

誠哥係最大嘅曱甴，你班仆街藍絲千祈咪幫襯

誠哥唔單止富可敵國 佢嘅採購能力仲勁過政府多多聲

超立體

班大媽要開工，到開賣時走哂了

誠哥仲行得前過政府呀屌

誠哥無直屬飲食業

誠哥一路以來投放幾多落教育到，比幾多年青人機會

誠哥一路對有能力嘅年青人都算幫得多

快啲同班藍絲講 幫襯屈臣氏姐係反政府反警察 千奇唔好買呀

如果你排到第二次仲有貨的話 you win

咁我用雪中送炭來表達囉

Tui

誠哥救香港

淨係加返飛機價都良心啦，唔應該蝕住做

咁佢極其量都係起無能既政策到賺錢，仲要合法既
仆街既係無能既政府，誠哥唔做咪又有其他仆街出黎成立霸權

大家唔好太高期望
一定大量人槍
當中有大量藍絲

聽日可能係泰國超市2.0....

你又啱
我要總統唔要特首

誠哥d樓

咁你又啱唔晒 佢做善事可以交少D税

政府應該蝕住做

watson 既network 遍布全球
佢拎貨點都易拎既

777 都問小學生拎

交少啲稅係by product啦，而且減埋都一定唔夠捐嘅多

誠哥咪變相賺少咗，但令到人人一齊有得贏

應該有部份係比返之前正價落order 的人

誠哥冇稅收的

抵誠哥發
生意唔係一時

online 已經冇得買

會唔會賺少左呢 我覺得唔會 始終佢係商人

Sell HK 班撚樣 殺雞取卵
誠哥就保護雞隻 保持生蛋

source?
貼喺店面?
利申冇落街

誠仔終於大個仔啦

如果誠哥玩埋航空界就好喇
萬一唔好彩外埠有咩事即刻派專機出去接返香港人返嚟

明買明賣....

誠哥簡直係香港特首
777食撚屎啦

南亞正仆街。

錯撚曬 掉轉咗啦
係因為佢發咗達 所以做到人地做唔到既嘢

誠哥我愛你要長命百歲啊

屈臣氏指明白市民非常心急，希望「陪你打好呢場仗」。

當一盒口罩可賺$500以上時，乜都有人做。

佢識呢個玩法唔會咁講啦

排緊隊了

誠哥歸香港

而家黎緊, 去百佳買左幾條生命面包, 水

誠哥幾時入口武器 幫香港人打好呢場仗

香港係咪有皇室
誠哥做皇帝

[合法罷工 ， 助己助人]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

國王

K.O 777嘅：不竟我地口罩供應要靠大陸論

地產霸權源頭唔係地產界
係政府政策 商人只係利用到政府政策黎幫自己利益最大化
而呢啲商業行為有咩問題？

分分鐘有d野經hit 轉口都唔定

有無消毒酒精？口罩讓比人算

而家係上晝去排，下晏派貨

聽日排隊 排到痴線

聽日要幾點派定隊？

你啲表情真係
商人賺錢有咩問題

仲聽日, 而家出門口. 你睇下泰國超市咩料

誠哥
我唔需要多 只需要兩盒頂埋呢半個月 我就會有罩運到落黎

係咪全部都無睇過頭D

應該乜都有D, 但唔係大貨

聽朝去排會唔會買唔到

誠哥又救港

願誠哥歸香港

有冇有寫邊間有 邊間冇

支持誠哥

願榮光歸誠哥

吓冇準備紮營物品喎
聽日七點得唔得？

認真問，凌晨4點排定買唔買到，通常幾點有貨到

我指捐錢
拎咗去捐就袋少咗

今日七點半好似已經有廢老團

佢十點先開門喎

online賣曬
門市係咪一定冇㗎啦

誠哥做特首啦

唔會架 捐錢會扣税

捐100最盡都係扣100啦

聽日先去到嘅話，要幾點前去到先買得到？

但係扣税舊錢冇李嘉誠個名 XXX教學大樓就有啦

入到去全部售罄

咁你要計埋呢啲冇得講嘅

你咪當佢用個差額買個名

自推

咪又係晨早留留開始排

我覺得我唔會買到
香港人癡線架

賺到盡 政府唔出手
其實兩邊都有好撚大責任 不過政府ON9到等霸權之後先出手
地產商惡到政府無得say 政府永遠慢100步

咁發水樓，垃圾批盪呢d賺到盡行為係外國地產商真係唔多覺

我做過李嘉誠背景既加拿大地產發展商Concord Pacific，交樓質量同香港係兩個世界，亦都好過唔少加拿大本土發展商，同時都賣得貴過人

幾時開始唔屌得地產霸權呢樣野，一定要用雪中送炭去形容咩，連屌鳩李嘉誠食人唔‘略’骨都咁多人圍鳩我

唔好咁... 佢哋唔戴口罩，係同我哋一齊攬炒㗎咋！

x哥

係呀

push

Agger

誠哥係特首

無話唔屌得
只不過我個人覺得 賺到錢就係贏家 我唔會去諗佢點賺咁解姐

阿誠係香港人既朋友

文宣

你點解要搶口罩？
因為政府有問題囉！
醒啦仆街！

我地平時交稅俾政府，就係想佢有需要嗰時保護我地。
結果呢？
起碼誠哥叫有企出嚟做野
唔似得個濕鳩政府，收完陀地唔做野，仲搵人打市民

屈臣氏買野不嬲貴，比起藥房貴一成

in 誠哥 we trust

聽朝5點鐘去排

誠哥救港

聽日六點去排隊 廢老都唔會夠我早

藍屍記住唔撚好去買

政府買到口罩未

「我們在屈臣氏的誠哥，願港人都尊你的名為聖，願你的口罩降臨，願你的搓手液，放在貨架上，如同放在屋內。
我們日用的抗疫用品，今日賜給我們，免我們的費用，如同我們免了人的費用。
不叫我們遇見林鄭，救我們脫離兇惡 ; 因為口罩，搓手液，消毒紙巾，全是你的貨，直到永遠。
阿們！」

誠哥誠哥

支持誠哥買島建國

屈臣氏朝早幾點開門

邪惡大集團愈開愈多真係有道理 果d'良心'小店 我從來唔識欣賞

好驚聽日上晝八點去到都買唔到
有冇人知道聽日起碼要幾點到先有貨？

推啊

以後準時番工

以後每餐前唸一次

有口罩又無炒價既全部都黃店同誠哥既 班藍絲咁撚威咪撚買呀嘛

唔好忘記，以蝻為首既排隊黨早已準備就緒

九巴係sell hk咖

傻閪左膠 日日係到地產霸權地產霸權

係到嘈樓價貴 你咪睇下政府幾撚多地 每年賣幾少地囉

毛澤東打土豪分田地就係呃鳩你呢d仇富唔搞清楚原因既弱智低等人口

VICTOR

其實都冇得甘願原本就要
btw誠哥好波

推

曱甴王賣口罩、藍屍行撚開。

想入長實做了

狗也不屌工 咪撚睇唔開

黑心講：平時d樓都賺唔少，今次就俾堆口罩搭飛機黎啦

真心講：何栢良話要速度？我就俾d速度你睇

師兄做過？

50歲以上大陸人多做過紅衛兵。
文革1976年結束，
當年每間學校都有紅衛兵組織
形同黑社會。
最小嘅紅衛兵6歲，
即1970年出生，現在才50歲。
自小被洗腦會影響一生。

誠仔依次叻叻

有能力幫助香港市民的人

佢唔買地 咪比中資買晒囉
可能兩舊都係屎 但係佢好好多
你知唔知咩叫無商不奸

Tg組團幫唔得閒嘅手足買，之後交收

個政府廢到，要誠哥做埋佢個份

幫你推

有得諗wor

嗰時帶風向屌佢嗰班係強國資金喺背後搞鳩d地產商
跟住後尾仲有班唔知有無收錢嘅左膠跟風屌

發財立品係傳統,只係其他人賤

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

唔奸 死左啦
唔奸過d奸狗點生存呀

中資搶地仲撚狼
佢地d錢都唔係錢嚟

好似有得諗 唔想益藍絲廢老

現在去排

藍屍成日屌李生，記得唔好買

我唔覺得自己會排得贏班廢老

網上定係門市買先？

【垃圾人種】支那要求日本提供口罩 唔俾錢屈人係捐贈

佢地係無錢

免費送畀你好唔撚好

你估個量夠你排兩次隊?

若𣎴是誠哥照顧香港
香港早就玩完了.jpg

移民外國都好大機會繼續貢獻緊畀誠哥

戴左口罩就要準時返工

誠哥＞港共
支持香港變成LKSAR

誠哥班師回朝啦

大家覺得夠班c9搶咩

我六點就係門口等大不了唔瞓覺

你係咪諗多左

係真係全港分店聽日開始有？
頭先我家人去其中一間問個店員佢話「未知」聽日有無口罩入貨既

利：會照排

誠哥係咪已經做咗民間特首？

俾成哥做曬佢啦

真香港人排隊嘅毅力係僅次於返工丁點only

祝誠哥長命百1歲

推誠哥成立新政府

Watson's 開幾點？

林鄭封申請書喺國務院個in tray到漢緊
冇人拎起過

咁多人排隊
隨時中招

請咗幾個呀叉排隊

不如搵誠哥做特首啦……

正苦大把貨,唔比你地姐

誠哥咁成功真係唔係無奶油架

誠哥真係好撚有遠見
以後佢D樓幾貴都唔會有人屌

係，所以誠哥今次蝕賣比香港人

係香港所有有錢佬都係為富不仁，冇社會責任，冇同埋心

唯獨誠哥係碩果僅存有良心既有錢人

誠哥個network
根本大把貨

而家即刻去定排
早起的鳥兒有口罩戴住

藍屍千萬不要幫親「甴曱王誠哥的商舖」。

誠哥我愛你

有人排緊。。。

誠哥依啲錢抵佢賺

你同天琦好熟咁
佢係入邊夠唔夠暖同有無口罩用嫁

幾點開門

點解咁講？

即刻去排

大家唔洗多謝我
應份既
願榮光歸香港

九巴係新鴻基集團

希望誠哥長命百歲，身體健康

去邊排

誠哥學特朗普咁 從政算

係邊

屌你啦，你即係咒佢快d 死姐？！

in誠哥we trust

誠如神之所說

屈人寺街鋪, 商場會俾人趕走

誠哥！
人地都入外國貨，柒婆仲係靠內地。

ching係咪唔知誠哥係地產霸權之一
強姦完你之後俾番啲衫你著咋

諴哥世一

誠哥有玩連登嫁 上次記招果陣預告無野講

誠哥 香港人嘅阿爺

係呀
但其他重捉你去做一世雞呢

係咪6點前排先有機會？

知，又點

政府先係最大地產霸權

結論: 全都是仆街

8點太晏啦

冇咁早開門

B乜撚野B 好撚嘔心

到你排時分分鐘冇貨

李家。城

未開門一定已經幾百人排隊

但佢都起碼肯略
其他商人連略都唔略

我想投降

賣俾港人優先 得唔得

咁你記住罷用罷買誠哥旗吓所有野

知唔知咩叫強姦咩叫掠奪
我係反抗唔到 唔係我想

誠哥I love u

嚟，我幫你反抗

cls

咁遲不如唔好排

誠哥有請國學大師教自己架, 又成日睇書, 你咁講倪匡都係小學生啦

咁五點呢？

返大陸啦
冇人剝削你呀

up

黑警陷家咪撚買，買親正垃圾！

信誠哥~~唔搶~~

你太睇少d 老人家同有賓賓用既香港人

一定有人今晚食完飯就搵賓賓去排。

大企業多門路係真，但唔等於市民係坐係到自求多福

wow diu..........

誠哥一生平安

呢個係安全感的問題，仲有，如果我地唔自己解决問題，大企業就無壓力去維持正常價格

誠哥屌打正苦

『不義而富且貴，于我如浮雲』－－最強黃絲李嘉誠

預咗買唔到，正皮比誠仔

仲聽朝?

宜家要即去喇

誠哥=香港總統

網購定現貨?

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

咪玩啦，做特首

梗係做香港總統啦，特首呢d俾閹人做就啱

留名睇聽日連登仔排完再排，再狂屌廢老都係咁，但自己好正義聲稱自己屋企有廿幾人要用or話會派俾有需要既人用
但首要係聽日第一時間搶一堆再放上網俾你睇先，樓下會有一堆人唔理你有冇回應都狂留言話要

富可敵國全新定義

佢連廁紙邊到有得買都唔知
香港靠佢死得啦

加價比埋運費好應該

講真資本主義社會嘅大資本家都係咁，但係都有分食相嘅。

呢幾個月佢做嘅嘢就唔講啦，之前佢畀人屌地產霸權，但實際以發展商嚟計，佢開則係比較人道嘅一個（不過啲料質素不過價格反映一切），最少你極少見到長實開則會好細（咁耐就係嵐山）。其他發展商啲新樓海量開放式都算，有啲仲要坐喺馬桶沖涼。

黃色口罩圈

早10年仲講緊地產霸權 賣發水樓賺暴利
以家賣下口罩就誠哥前誠哥後 連登仔

講真 誠哥呢次盡做
就算限購都會比人搶哂
因為有d人無論屋企有幾多貨
佢都會繼續買
政府一日唔學澳門
一日都係碌柒

調配口罩成本好平架咋
香港人死曬病曬，邊個同佢返工供樓？
瘟疫過左大家記得準時起身返工

不如誠哥直接治港la, 踢走777

誠哥前半生不嬲渣乾香港人
但下半生都叫做盡回報返香港人
最強黃絲商人

23/01 20:29 揀左送貨
尋日收到出貨email
希望今日會收到

係連登屌地產霸權竟然會被圍屌返轉頭，真係世界變

多謝誠哥！

誠哥空軍

認同

玩9死前線員工

屌 仲諗住九點起身去排

蕭生

唔好傳比班廢老知呀

可能完左先到

好聽

又有得炒了，fatfat

佢志尸同你講程序， 成個政苦都一撚樣， 無撚用！

聽日全線即有？定陸續有？陸續有應該排邊間...

已到門口扎營

救命呀誠哥

已問觀塘開源道經理，聽日佢果間無返
經理淨係知自己果間有無...
搞到依家唔知排邊間

誠哥都未講幾錢

知唔知咩係神？

有鬼用咩,多分店又唔夠貨,每間都排幾百至千人,

同支那人叫你唔好用made in China有乜分別？？

誠哥 香港英雄

誠爺爺

跪求李氏力場擋肺炎

上1023有口罩了

三位一體,終於顯靈
觀音同李嘉誠契你,你選邊個?

一盒咁多？散裝每人買五片好啦，仲要實名登記添呀。
一陣 d 人買完成盒就轉手拎去賣架啦。

使唔使依家出定去排

香港政府係用個心刷鞋

支那DNA完美展現

真正既香港爸爸就係誠哥

邊隻眼見到我會去買啊

呢排好凍
佢為左手足，好努力堅持緊

佢幾時出嚟呀？

連言論自由都要禁，果然係典型支那邏輯

而家落去排